有冇人可以分享自己心目中的十大電影？

街繼續上，電影繼續睇
thx

十大list唔出 講下呢排返睇既幾套

Fury 戰逆豪情
霸王別姬
Hacksaw ridge 血戰鋼鋸嶺
硫磺島家書

Fight club
The Shawshank Redemption
A Clockwork Orange
Mad max fury road
Shutter Island

Punch Drunk Love
爆裂刑警
Ali fear eats the soul
那年夏天寧靜的海
一一
鎗火
春光乍洩
劉鎮偉版西遊記
Taxi Driver
麥兜菠蘿油王子

The prestige
Inception
Avengers:End Game
Harry Potter and the Deathly Hallows 2
La La Land
Real Steel
Toystory3
Titanic
Ready Player One
About Time

Mulholland Dr.
Birdman
Inception
Lost Highway
Kill Bill vol 1
Pulp Fiction
LalaLand
Vice
Three billboard
Avengers Infinity war

復仇者4
復仇者3
美隊2
美隊3
captain marvel

排名不分先後
lala land
mad max
pulp fiction
inglourious basterds
the dark knight
vice
leon
secret life of walter mitty
the founder
green book